我見馬鞍山居民系天橋都被警察射胡椒，文宣可以就呢件事提提大家全天候口罩及頭盔提身

可以宣傳開去

宣你老母咩
仲未明? 而家既問題已經多到你點推點數都無用, 呢個就係班狗既手法
一單錯事推上公眾可以好大件事, 但當出事出到公眾忙到不得了時就無用了

明既就知而家唔係文宣文宣文宣既時間啦
明白既人已經明白曬, 大家而家要做既係認同升級呀

收皮啦，有啲人針唔到肉唔知痛
唔借勢搞大佢就好似你咁on9啦
屌你老母